
                      gran pelicula. es dificil entretener mas. empieza bien y continua in crescendo hasta la apoteosis de la batalla final. si el argumento fuese un poquito mas elaborado estariamos hablando de una pelicula eterna. no es el caballero oscuro pero cumple de sobras.
        
            